見到有人話返工嘅權利被騎劫

Fb見到有張咁嘅圖：

其實預早一星期已經講咗今日會罷工，想返工點解唔早啲出門？有心返工嘅話有嘢阻到你咩？

我屋企人就係成功例子：7:50出門，搭101去中環，準時返到公司un緊腳喇

利申：今日冇返工

香港人咁易麻木 塞多佢地幾日會唔會慣左比人塞